連登真係屌極唔撚化

睇下人地SaveHK果d藍絲狗咁撚弱智都未鬥藍捉自己鬼，畀幾條波台狗就分撚化到，互相猜忌，真係ip都唔駛check乜野黃圈乜革命都自己收皮，幾條波台狗就隊冧到

強post留名

同意

次次一set自選台 必block 體育台 感情台 娛樂台

Fernando_Pessoa
Hm.son
仲有不gay的瘋，成撚日帶風

仲話執體育台
係咪覺得執左就無事